話撚左係大陸公安啦,D姿勢一撚樣,屌你老母

(轉發)
我有朋友獨家料，因為軍營有朋友資料，所以佢唔方便自己透露。麻煩大家幫手推一推出去
係喺網船洲軍營做嘢嘅時候影嘅
第一手。淨係send左比港台朋友仔同你哋

push ar dllm

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

好明顯啦

林鄭毒婦

唔玩啦屌你老母, BYE

垃圾地方由佢垃圾, 棄GAME BYE, 你砌桑頭大陸佬慢慢爆炸啦

垃圾地方由佢垃圾, 棄GAME BYE, 你班柒頭大陸佬慢慢爆炸啦

dllm

大推

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

Push

推啊！

ＤＩＵ

推

dklm

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射
6. 插贓嫁禍

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

pish